成班男人，一定係打邊爐

天寒地凍，最好係咩？一定係打邊爐。但對成班男人嚟講，全年365日，唔理凍定熱，只要可以聚埋一齊，永遠都係打邊爐。若然約夜晚飲酒，阿強或者都會問一句：「有冇女？冇女我放飛機。」但一講到打邊爐，阿強只會講斬釘截鐵講句：「唔好有女！有女我放飛機。」點解？點解一班仔打邊爐會咁爽？好！我問你呀，食晒碟肥牛要幾耐？話你知，如果你放啲肥牛落個窩度，而5秒之後啲牛仲響度的話，你根本就唔係打緊邊爐，只係嘥緊Gas。咁何解你哋有5秒時間都吃唔晒啲牛？因為啲女仔可能會問：「未熟咁點算喎！」可怒也！平時去Steakhouse，你咪又係嗌5成熟！仲會嫌人哋熟得濟，彈三彈四！製造一種錯覺令人哋以為你真係皇帝脷，5成熟定6成熟都畀你食得出。咁打邊爐做咩要咁堅持？你而家歧視塊雪花牛肉呀？去到日本，你刺身都係咁食啦！根本完全唔係理由。同時之間，成班男人，亦唔需要禮讓。有時同啲「點頭之交」打邊爐，真係好辛苦！因為有女在場，大家都開晒「禮讓Mode」扮有風度，計住計住，左一句「我食咗四塊啦，呢兩塊你食啦」；右一句「牛丸每人一粒，呢粒係你嘅」。我食到差啲要開Excel整條公式睇下7個人點平分10塊肥牛！心諗：「關愛座呀？打個邊爐都讓嚟讓去？」但若然係成班仔，打邊爐就係一個戰場。佢唔會理「熟未」，一撈吃晒十塊。即使你一塊都冇，佢都唔會Say Sorry，只會恥笑你太低智。真心FD讓甚麼？如果你成餐飯都聽唔到一句「你食咗未。」恭喜你，呢班真係死黨。仲有地球人最鍾意係咩？就係圍爐取暖囉！成枱單性生物，你想噏咩都得。媾唔到女嘅可以怨，鬧爆佢哋；有女嗰啲照怨，跟隊一切鬧佢哋。一啲你連打上FB都唔敢嘅內容，只有同一班仔打邊爐先夠膽開聲。幾傻幾天真嘅話題都可以照噴出嚟，唔需要懶衛生用公筷，男人老狗一支筷子從一而終！冇囡囡在場，囝囝先可以顯示最邪惡嘅一面！所以，我覺得啲酒樓可以效法酒吧嘅Ladies night，整返個「男士欲食之夜」，只要純男人一枱，啤酒肥牛半價。我包你客似雲來，改埋個名叫「邊邊有力」，準備定上市都得。你唯一需要擔心只係會接到「噪音投訴」。有人話成班男人打邊爐，粗口爛舌，內容毫無養份。講得啱呀，我哋就係要冇養份。咁我哋求咩？就係畀自己弱智一晚。因為人愈大，就愈明白肯同自己一齊弱智嗰位，先係最難得嘅老死。

Too long

你真係新 ？

渣ga

睇哂

留名

屌 想比正皮㩒錯

屌你，不可或缺既雞子都唔講，潮文？我呸

邊邊有力

正皮

任嗌架喎

發達大計

篇野好熟口面

準備定上市啦！

俾人告歧視喎

咁似輔仁媒體啲鳩文

圍爐取暖

高質

再睇多次都好高質

評已正

如果係隊啤上講多d會更完整

一路睇唔知點解聽到達叔把聲

正

駁唔到

睇咁多次都覺得正
不過真係無奈

一落3秒就冇啦，仲5秒，手快有架嘛

好撚正

好耐冇睇新潮文

第一次睇

渣架

邊到打邊爐抵屌，有無推介

分段ok?

Agger

好殘忍，一對都冇得一支

沒是咁的，重作

我知呀

String Topic = topic
Topic + "[真人真事]"
system.out.prinlt(Topic+topic)

阿寶華麗留名

睇撚曬 絕對認同

識打邊爐一定係搵間任食任飲啤酒
同一大班兄弟食唔洗就住就住

零負評高質潮文

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

睇極都係咁正
過兩日又準備同成班毒撚圍爐取暖

55 ching ho ball

睇返篇潮文，即刻約班fd聽晚打邊爐先

潮文

最尾果句

飲兩罐啤酒，大大聲屌老母

正評係俾「邊邊有力」